見工去公司簽合約， 其實可唔可以拎返屋企睇

因為如果係公司上面慢慢睇曬啲細節再簽可能會好耐， 咁不如叫公司畀我返屋企慢慢睇冇問題再返嚟簽。

可以嗎

可以

唔可以

讀完個hr programme 再答你

記住呀 海老名

即係點上面嗰個又話可以係咪個工種唔同

定係要問番間公司可唔可以拎返去睇

Tg我 記得提我

咁你畀個名我

你仲有幾耐到完先一係如果你讀緊幫我問下你個lecturer

on9 即場睇晒使幾耐呀

send email pdf then can go home read la

都可以姐
@hornyl

3，4頁又有好多細節 細字

影低返屋企睇就得啫

人哋係一疊紙畀你睇唔通叫人send email畀你咩

即係同人哋講 我返屋企睇完再覆你

on9 咁少 你唔識字要逐隻字查字典？

好冇問題咁我大概都放心

要睇公司

幾十頁紙咪拎返屋企睇
一版紙就

你睇清楚份約先簽係必須既事

你認真去睇完先簽 個HR先唔會係背後笑你戇鳩仔
老老柒柒 你就算成份約梅返十分八分鐘
個HR都唔會怪你
定多真係忙既咪掟低你一陣轉頭返黎再嗅你

你又唔係啲咩好特別既職位
俾盡你頂多咪十頁八頁紙
梅晒成份用得你幾多時間

假如真係啲乜柒野key person之類既post
啲terms and conditions水蛇春咁長
你應該都唔係啲咩普通料
隨時你仲「尊貴」過個HR 分清楚莊閒
你慢慢un住腳睇都仲得啦

拎返屋企就真係鳩鳩地喇
個HR俾完你又要搵日再call你黎收返
成件事off撚到

可以，你叫返個hr等通知

疑人不用, 用人不疑

可以叫個賤種 HR 即場讀畀你聽

thz 初出茅廬你簽個約想知道份合約會唔會玩細字仔使唔使帶定放大鏡

on9少陣啦
唔該曬

簽contract 唔係一式兩份架咩

不嬲都即場睇成粒鐘先簽

緊係得，我一向都會同個hr講比我律師睇完無問題就約個期簽約

通常公司一份，你一份架喎

帶埋顯微鏡丫笨

果份係合約呀

唔係啲濕鳩廣告圖片僅供參考呀

你有任何疑問係可以問清楚俾約你簽既HR
而果個HR都有責任令你清楚了解份約先俾你簽
所以一般都會同你高呼下份約先同你簽
就算佢唔主動做
你叫佢講一次啲內容
就算佢西口西面對住你佢都唔可以拒絕

如果你簽完先睇，你有一萬份梅一百萬次都無用啦，關有幾多份咩事

曹操

HR正常會Go through 一次
大公司基本都係standard 既野
唔會有咩大出入
有問題即場問就得

帶個律師去

高呼

香港人啲清烈殊係咁上下咖啦

未聽過個笑話？

叫埋律師去睇，無問題先好簽，部份c level staff 會有咁既要求

你估你係大客咩

其實個hr唔係會隻隻字都解釋哂比你知？你明白ok先簽。邊有人迫你未睇哂簽

HR叫你上去簽嘅時候，叫佢Email份copy黎慢慢睇
樓主fg?

你同人講話想睇消睇楚
唔通會阻你咩

我自己就親身試過咁做，參考下:

HR通常會重點講一講內容，之後就會叫你簽，依個時候你就可以提出需要花時間細閱整份合約，HR識做嘅都會行開(可能10分鐘)給予時間你自己慢慢睇。只要你主動提出，相信HR都唔會嫌煩嘅，畢竟知道你係fg第一份長工。

可唔可以係請你個個決定
通常都係叫你係到睇完，簽完，然後一人一份
如果對方非常抗拒，咁你就好跑走喇

可以喺簽約前幾日叫HR send份約既softcopy俾你睇咗先
冇就問佢拎個大約template睇下
上到去睇返啲重要資料啱唔啱就夠
同埋僱傭合約係唔可以override勞工法例
即使你簽咗都唔得
所以留意AL, title, salary, double pay (睇清楚有冇discretionary呢個字, 有就代表可以唔出), bonus, 辭職通知期, review period呢啲就夠

叫佢整杯咖啡嚟，邊飲邊睇份合約

我一般睇完待遇就搵離職條款，簽完拎返份copy返去睇，唔岩做就幾日內劈炮

叫佢email個draft畀你
到時你印出黎又好，手機平板睇又好，去對返有無唔同

可以但人地有權唔請你
正如你話要考究人地點用你個人資料
咁人地怕你係一個麻煩友咪唔會考慮

可唔可以搵埋律師一齊睇同簽

依家請你過去做CEO?